(行動)全部人而家組織下星期黎明行動!

唔要休息撚
唔要風向撚
唔要區選撚散水撚

即刻檢討今星期黎明行動

準備下星期一攻勢

推

1

除非政府答應五大訴求 否則下星期一繼續黎明行動

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

我總想著戰鬥

唔夠人
全部人都要有道具係身
要有人阻礙藍絲視線
有人要係閘口做哨兵
行動最好要組隊
單拖就睇機會用道具

哨兵真係要好早起，5點幾都一定要出黎

港豬下星期一會更早出門，行動都要提早

我建議推到咁上下去facebook洗版
好似近排洗個段不割宣言咁

本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至生靈塗炭。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

以至

接